今晚D巴士應該唔入廠

路過屯門湖山路，見到泊左好多巴士喺路邊

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!